13年VW GOLF TSI市價大約係幾多

見28car 40k又見過，70k又見過

講緊差唔多質素，60-100k miles, 無咩花，無咩大汁

推

拉

miles?

60-100k都見過,但價錢個range好大

例如60k咪賣45k, 90k咪賣60k
講緊無咩換過 差唔多質素

40k應該係普通golf
70k係golf gt 馬力大啲嘅

唔係呀 大家都1.4 tsi 懷疑係咪好多車房假盤，所以想請教下大家

miles定km呀？ 外國巴？

70k一定係貴嘅
40-50k係合理價錢
同埋哩數係mileage

sor呀，應該係km,講錯左

Golf 同golf gt都係1.4TSI
個馬力係唔同
Golf GTI就係2.0 TSI

明白，thx巴打

點解買golf ?

2013年
非gt版 122匹 $40k~$70k
gt版 140匹 $50k~80k

gt版小盤啲
兩個版換左波腦會貴啲

岩岩買左13年gt版

汁乜撚嘢？唔撚識字？

再請教咁多位

2013 年頭Golf 1.4 TSI, 行左60k km, 0首車，未換過波腦，每年都有保養，45k買唔買得過？

Thanks巴打

有時間睇下最新回覆比d意見呀～thx in advance~

push

全原裝？ 有冇改過 改過就咪制啦

利申 15 gt 車主 渣左兩年 除左正常保養冇野整